<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

 <GF40K_BeamGraphic.label>лазерный луч</GF40K_BeamGraphic.label>

<GF40K_LaserPistol.label>лазпистолет</GF40K_LaserPistol.label>
<GF40K_LaserPistol.description>Лазпистолет — В руках умелого пользователя лазпистолет ни в чём не уступает лазвинтовке, но дальность эффективного действия лазпистолета резко уступает лазвинтовке. Кроме того, у большинства лазпистолетов нет регулятора мощности, а вести огонь они могут только одиночными выстрелами.В отличие от лазвинтовок, лазпистолеты несколько проще в производстве и поэтому намного менее стандартизированы — на многих мирах производятся уникальные модели, нигде более не встречающиеся.Несмотря на малую убойную силу по сравнению с более мощным оружием имперского арсенала, лазпистолеты остаются излюбленным оружием многих имперских солдат, поскольку они прочны, надёжны, точны, не требуют особого ухода, не капризны и не перегреваются, а в крайнем случае могут быть применены в качестве импровизированного оружия ближнего боя. Дополнительным бонусом является то, что силовую ячейку оружия можно легко перезарядить, подвергая её воздействию солнечного света или тепла.</GF40K_LaserPistol.description>
<GF40K_LaserPistol.tools.0.label>рукоятка</GF40K_LaserPistol.tools.0.label>
<GF40K_LaserPistol.tools.1.label>ствол</GF40K_LaserPistol.tools.1.label>

<GF40K_LaserBullet.label>пуля лазпистолета</GF40K_LaserBullet.label>

<GF40K_LaserGun.label>Лазвинтовка</GF40K_LaserGun.label>
<GF40K_LaserGun.description>Лазвинтовки используют ту же базовую технологию и работают по тем же принципам, что и другое лазерное оружие, испуская пучок высокоэнергетических, сфокусированных, когерентных фотонов. Большое количество энергии, переносимой фотонами пучка, приводит к тому, что поражаемая поверхность цели испаряется в небольшом взрыве. Конечно, это не самое впечатляющее оружие по сравнению со многими другими высокотехнологичными средствами уничтожения, имеющимися в Галактике, но оно способно отрывать конечности и даже иногда пробивать силовые доспехи Адептус Астартес.</GF40K_LaserGun.description>
<GF40K_LaserGun.tools.0.label>рукоятка</GF40K_LaserGun.tools.0.label>
<GF40K_LaserGun.tools.1.label>ствол</GF40K_LaserGun.tools.1.label>

<GF40K_LaserGunBullet.label>пуля лазвинтовки</GF40K_LaserGunBullet.label>

<GF40K_LaserSniper.label>Длиннолаз</GF40K_LaserSniper.label>
<GF40K_LaserSniper.description>Модифицированный вариант стандартной имперской лазвинтовки, выполняющий роль снайперской винтовки. Созданные специально для устранения целей на больших расстояниях, длиннолазы обладают повышеной точностью и мощностью. Такое оружие выдаётся только тем гвардейцам Астра Милитарум, которые проявили склонность к меткой стрельбе, тайным операциям и разведывательным вылазкам. Всё потому, что лонг-лазы сложно изготавливать, а для их правильного использования требуется немалая подготовка и умственные способности. Длиннолазами вооружаются подразделения снайперов Имперской Гвардии </GF40K_LaserSniper.description>
<GF40K_LaserSniper.tools.0.label>рукоятка</GF40K_LaserSniper.tools.0.label>
<GF40K_LaserSniper.tools.1.label>ствол</GF40K_LaserSniper.tools.1.label>

<GF40K_LaserSniperBullet.label>пуля Длиннолаза</GF40K_LaserSniperBullet.label>

<GF40K_LaserSMG.label>лазерный пистолет-пулемет</GF40K_LaserSMG.label>
<GF40K_LaserSMG.description>лазерный пистолет-пулемет — это скорострельное чудо, которое использует быструю последовательность сфокусированных энергетических лучей, которые без усилий прорезают броню и подавляют врагов одним лишь объемом. Высвобождая водоворот энергии, это оружие ближнего боя превосходно справляется как с плотными формированиями противника, так и с бронированными целями. В руках опытного оператор лазерного пистолет-пулемета становится неудержимой силой, уничтожая врагов неумолимым штормом жгучей энергии.</GF40K_LaserSMG.description>
<GF40K_LaserSMG.tools.0.label>рукоятка</GF40K_LaserSMG.tools.0.label>
<GF40K_LaserSMG.tools.1.label>ствол</GF40K_LaserSMG.tools.1.label>

<GF40K_LaserSMGBullet.label>выстрел из лазерного ПП</GF40K_LaserSMGBullet.label>

<GF40K_LaserCarbine.label>лазкарабин</GF40K_LaserCarbine.label>
<GF40K_LaserCarbine.description>лазкарабин — это компактное, но смертоносное оружие, которое направляет концентрированный энергетический луч, прорываясь сквозь броню противника с поразительной скоростью и мощью. Предлагая сбалансированное сочетание мобильности и огневой мощи, это оружие отлично подходит для сражений на средней дистанции, гарантируя быстрые и рассчитанные попадания как по бронированным целям, так и по ловким противникам. В руках опытного пользователя лазкарабин танцует со смертоносной грацией, оставляя за собой след из поверженных врагов.</GF40K_LaserCarbine.description>
<GF40K_LaserCarbine.tools.0.label>рукоятка</GF40K_LaserCarbine.tools.0.label>
<GF40K_LaserCarbine.tools.1.label>ствол</GF40K_LaserCarbine.tools.1.label>

<GF40K_LaserCarbineBullet.label>пуля лазкарабина</GF40K_LaserCarbineBullet.label>


</LanguageData>