<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- no special facility -->

<GF40K_ImperiumCore.label>Имперские технологии</GF40K_ImperiumCore.label>
<GF40K_ImperiumCore.description>Откройте имперские исследовательские проекты, чтобы исследовать обширную сферу технологий оружия и защиты, направляя вашу колонию к непревзойденным достижениям в искусстве войны.\n\nПосле завершения этого исследования перед вами откроются двери к непревзойденным знаниям о вооружении, что приведет к разработке передового оружия, которое навсегда изменит ход сражений вашей колонии. Проложите путь к превосходству на поле боя, ибо Омниссия следит за теми, кто ищет знания в погоне за победой.</GF40K_ImperiumCore.description>

<GF40K_RegularMelee.label>Имперское оружие ближнего боя</GF40K_RegularMelee.label>
<GF40K_RegularMelee.description>Погрузитесь в древние боевые приемы и экспериментальные разработки, чтобы раскрыть секреты силовых мечей, силовых сабель, цепных мечей и потрошителей. Овладейте грубой мощью этого смертоносного оружия ближнего боя, каждое из которых обладает уникальными характеристиками и разрушительными ударами. Благодаря этому исследованию ваша колония получит доступ к грозному арсеналу усовершенствованного оружия ближнего боя, вооружив ваших воинов передовыми технологиями ближнего боя. Переверните ход битвы в свою пользу и побеждайте врагов с непревзойденной точностью и смертоносностью.</GF40K_RegularMelee.description>

<GF40K_RegularMeleeForce.label>Оружие силы Империи</GF40K_RegularMeleeForce.label>
<GF40K_RegularMeleeForce.description>Раскройте загадочные тайны псионической силы и боевого мастерства с проектом по исследованию силового оружия. Погрузитесь в древние тексты и технологические чертежи, чтобы раскрыть секреты силовых алебард, силовых посохов и силовых мечей. Освойте искусство наделения оружия психической энергией и узнайте, как использовать грубую силу разума в ближнем бою. Благодаря этому исследованию ваша колония получит доступ к передовому силовому оружию, что позволит вашим опытным воинам стать грозными психическими воинами на поле боя.</GF40K_RegularMeleeForce.description>

<!-- ResearchProjectDef ParentName="GF40K_ResearchBase">
<defName>GF40K_RegularMeleePersona</defName>
<label>Ближний бой (Персона)</label>
<description>PLACEHOLDER</description>
<baseCost>4000</baseCost>
<prerequisites>
<li>GF40K_ImperiumCore</li>
</pre requirements>
<researchViewX>1</researchViewX>
<researchViewY>0</researchViewY>
</ResearchProjectDef -->

<GF40K_RegularStub.label>Stub weapons</GF40K_RegularStub.label>
<GF40K_RegularStub.description>Погрузитесь в древние тексты и заново откройте для себя священное искусство Stub Weaponry. От беспощадного грома Stub Shotgun в ближнем бою до ровного рева Stub HMG, уничтожающего ваших врагов на средней дистанции. Stub Carbine и Pistol, символы точности и упорства, выдержат любого врага, их высокая останавливающая сила является свидетельством их мастерства. А в руках вашего опытного стрелка, Stub Sniper, оружие непревзойденной точности и смертоносного изящества, принесет смерть издалека.</GF40K_RegularStub.description>

<GF40K_RegularArc.label>Оружие Адептус Механикус</GF40K_RegularArc.label>
<GF40K_RegularArc.description>Отправьтесь в путешествие в тайны вооружения Адептус Механикус. Изучайте священные тома и заново открытые схемы, чтобы найти чертежи дуговых молотов, топоров Омнисии, силовых мечей Механикус, электрошокеров, трансзвуковых клинков, трансзвуковых бритв, гальванических винтовок, дуговых пистолетов и дуговых винтовок. Высвободите силу Омниссии в своих руках, когда будете выковывать это мощное оружие. Благодаря этому исследованию ваша колония будет обладать грозным арсеналом оружия ближнего и дальнего боя Механикус, вселяя страх в ваших врагов и защищая ваши земли с благословения Марса.</GF40K_RegularArc.description>

  <!-- ResearchProjectDef ParentName="GF40K_ResearchBase">
		<defName>GF40K_RegularRangedArc</defName>
		<label>Adeptus Mechanicus arc weapons</label>
		<description>Embark on a pioneering research project to unravel the enigmatic mysteries of Arc Weapons. Delve into the arcane technology that powers the fearsome Galvanic Rifle, Arc Pistol, and Arc Rifle. These legendary firearms harness the power of electrical force and are revered for their ability to deliver devastating shocks to both flesh and machine. Through this research, your colony will gain access to the formidable and electrifying Arc Weapons, ensuring your enemies will tremble before your might.</description>
		<baseCost>7000</baseCost>
		<prerequisites>
		  <li>GF40K_ImperiumCore</li>
		</prerequisites>	
		<researchViewX>1</researchViewX>
		<researchViewY>1</researchViewY> 	
	</ResearchProjectDef -->
<GF40K_RegularRangedPlasma.label>Имперское плазменное оружие</GF40K_RegularRangedPlasma.label>
<GF40K_RegularRangedPlasma.description>Откройте для себя тайные знания о том, как направить перегретую энергию в разрушительные плазменные снаряды. Исследуйте тайны плазменных пистолетов и плазменных пушек, оружия, которое может расплавить оборону противника с непревзойденной свирепостью. Овладейте нестабильной силой плазменного оружия, чтобы переломить ход битвы в свою пользу. Благодаря этому исследованию ваша колония будет обладать обжигающей мощью плазменного оружия, способного уничтожить даже самых грозных противников и сеять хаос на поле боя.</GF40K_RegularRangedPlasma.description>

<GF40K_RegularRangedBolter.label>Имперское болтовое оружие</GF40K_RegularRangedBolter.label>
<GF40K_RegularRangedBolter.description>Откройте для себя древнее искусство создания и использования разрушительного огнестрельного оружия, стреляющего самоходными разрывными снарядами калибра 0,75. Это оружие способно выпускать мощные разрывные снаряды, пробивать броню и разрывать врагов на части. Обрушьте на врагов громовую ярость болт-пистолетов, болт-ружей и болт-снайперов. Благодаря этому исследованию ваша колония получит доступ к универсальному и смертоносному арсеналу дальнобойного оружия, идеально подходящего для уничтожения ваших врагов и утверждения господства на поле боя.</GF40K_RegularRangedBolter.description>

<GF40K_RegularRangedLaser.label>Имперское лаз-оружие</GF40K_RegularRangedLaser.label>
<GF40K_RegularRangedLaser.description>Раскройте секреты использования сфокусированных энергетических лучей для пробития обороны противника и быстрого осуществления правосудия. Разрабатывайте передовое лаз-оружие, такое как Long-Las, Lascarbine, Lasgun, Laspistol и Las SMG. Благодаря этому исследованию ваша колония будет обладать огневой мощью, способной прожигать броню и испепелять противников с молниеносной точностью. Ощутите мощь лазерной технологии и откройте новую эру превосходства в дальнем бою.</GF40K_RegularRangedLaser.description>

<GF40K_RegularRangedSpecial.label>Имперское специальное оружие</GF40K_RegularRangedSpecial.label>
<GF40K_RegularRangedSpecial.description>Отправьтесь в уникальное исследовательское путешествие, чтобы раскрыть секреты специального оружия — легендарного огнемета и гранатомета. Это редкое и исключительное огнестрельное оружие обладает необычайными способностями, которые отличают его от обычного оружия. Огнемет поглощает врагов очищающим огнем, в то время как гранатомет обрушивает на ваших врагов взрывное разрушение. Это исследование предоставит вашей колонии доступ к вершине специального оружия, способного переломить ход битвы с непревзойденной универсальностью и внушающей благоговение силой.</GF40K_RegularRangedSpecial.description>


</LanguageData>